其實藍絲真係冇撚敵

屌on9

我啱啱開咗個po

發現到每次藍絲有親事，只要喺警員面前講佢係藍絲，佢哋就可以全身而退

乜撚嘢事

而家唔撚係警員都無敵，連藍絲都無敵

黑警執法 。。。。

撑狗大行動又係

各位聽日

屌推

屌推 多次

推

推埋畀狗睇

支持愛國撐警銀髮族

其實真係嬲鳩

好撚嬲 班黑警藍絲唔死都冇用
好想睇佢地自食惡果

見獲打獲